
Команда `ControlRoamingAgreement` позволяет изменять параметры соглашения о роуминге для поколения CAMEL.

### Запрос ###

```bash
$ curl -X POST https://<host>:<port>/ProfileService/ControlRoamingAgreement \
  -d '{
  "vlrs": {<ibject>}
}'
```

### Поля тела запроса ###

| Поле | Описание                         | Тип                         | O/M |
|------|----------------------------------|-----------------------------|-----|
| vlrs | Параметры соглашения о роуминге. | [RAVlr](../entities/RAVlr/) | M   |

### Пример тела запроса ###

```json
{
  "vlrs": {
    "vlrMask": "7658",
    "camelPhases": 7
  }
}
```

### Ответ ###

В ответе передается только статус запроса.